[樓豬真係好撚廢/騎士交易討論區] 2017-2018 NBA 賽季討論區 (116)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

騎士交易討論區

大家估下離明星賽仲有一個星期，仲會有邊個AS會傷出要換人?

等睇我皇出黎講所有trade佢都唔知

係咪話Kemba Walker 補左入All star啦?

借問聲會然Jeremy_Lin典做野

係

千祈唔好係禾杜呀

咩直

樓豬真係好撚廢

呢啲係咪叫自我嫌惡

塞對巫幾好睇

第5人

哲學問題

Tyreke Evans 又話雪到Trade走為止,咁依家可以解凍未?

宇宙湧見大家trade成咁有咩諗法

肥柏社工做乜9

柏堅斯公佈重返騎士 轉頭自己刪post

NBA轉會死線日出現不少頗令球迷轟動的交易，原來交易以外的世界亦同樣精彩。曾經在2015年短暫效力騎士的中鋒柏堅斯（Kendrick Perkins）在個人社交網站上公佈自己回歸克里夫蘭的消息，但其後又把自己的貼文刪除，令人摸不著頭腦。

美國傳媒報道，騎士在送走六位球員和只引入四名新兵（見另文）的情況下，球隊現時尚有兩個席位是虛位已待，但球隊不急於在明星賽檔期前就把它填滿。一般相信騎士陣中的兩個球員席位對可以買斷合約的老將來說有相當吸引力，球隊另一選擇就是從克里夫蘭所屬的G-League球隊Canton Charge中召回柏堅斯，為球隊帶來一定程度的經驗。

猗應該要搵多碌炮番黎
宜家皇家禮炮團唔夠人呀

trade完贏波

繼續努力

Irving

Kaiv

ayton

beal 轉身無力既

Final boss 鷹隊

辣殺

榮叔

Morris 衰一次仲未知死

榮縮勁到

陰第2獲

笑死, 三打一快攻

Brown

Westbrook點解唔出既

PG今日係咪要 40+

LOPEZ

牙錶咁都炒

唔知聽日有冇牙Fred同牙hill睇

無

尋日贏木狼，先話打得好好，很重要的勝利，球隊向好既方向發展，今日換撚晒啲人

係吾皇欠左perkins既

要補償返

yes 睇清楚唔需要邊個既貢獻都贏到波
然後清走

話時話,聽日猗有幾多人可以比賽
好似走撚晒咁

Calderon Krover JR James TT
Osman Holland Zitac

季中玩磨合，收得皮喇

其實正選都係換左irving
PG位廢左
後備有增強

Lbj 即插勁到咁，駛咩驚

仲有綠

8人作賽,後備席又可以瞓係度

個個夾到吾皇咩，到時又四個企係到睇佢單打

打一線鷹姐，9打都贏

推波仔

輸=保住nets簽位置
又贏

仲唔夠

Pg一節就16分

一皇四炮=吾皇贏波定律

禮炮團識射3分，接炸彈就夠

仲有4 to添

皇家禮炮團

報警呀！！！！ 勇士打假波

第一節正選熱身
第二節bench熱身
第三節正常打波
第四節收工 好似係

其實KI 個時好撚多球權
IT 直頭有吾皇親自幫佢做Pick
我皇都有放俾佢單打..
係條友極低效得黎仲要0防守.....

雷呢個陣 唔輸廿分都偷笑

阿龜去咗邊？

比你Win, 唔好阻住鷹抽波仔

去左high tea

去左搵25吹水

It拎到粒波淨係識剷同射
剷就矮撚唔掂 射就pull up3狂炒

廢鳩

騎士點解唔換咩直個payton番黎，反正一個second round pick咁抵屌，而且又後生過hill，重建一流

無三分不了

所以hill應該幾好夾~~~

無射程防守廢喎

咁都T

大腸防守放題

會比個死人頭block 不了

再T就要停賽?

湧士發力

原來nance個老豆 90年代係騎掛左球衣

LLJ

打雷霆唔見咁

屌你有me龜咁撚勁辣殺勇點會夠打牙
今年決賽一定係癗猗啦

張Ching

輕輕鬆鬆反杯

鷹已經西岸六連勝

張CHING

乞兒頭唔係不嬲防守OK進攻廢架咩??

利申: 極小睇magic

放咖哩任射

睇番個chart... 今年好刺激 第三同第十都係差幾場
排第三連輸三場都可以跌出頭八

鷹下年個CAP岩哂LBJ

啱係啱...但係....

有幾多個準備比人 buyout?

搶完先係各隊最終陣容

新鷹王

其實buyout意義係邊

除左慳位

俾埋今season嘅錢就得？

Walker 張約咁抵竟然無人出手

抵先貴

向上冇望嘅球隊打折放生球員，球隊慳到錢，球員又有可能去季後賽球隊

點慳？

新人幾時先出得

Payton都防守廢？佢賣防守組織架喎大佬

國王擺爛 唔比機會 Hill 打咋
Hill 個級數同 Payton 差兩條街

下年

咁份約係唔係都爭兩條街

rose 都要走 不過都好既 騎今年都無希望啦
利申 騎迷

On9?

例如用8M 買斷 10M 嘅合約, 而球員又同意

雷殺到勇絕對有機會

買斷左之後，個cap點計

U 2

即係無機會

唔影響cap，但係俾少咗錢

Iman 份千萬約一直都想清
Rose 冇咩影響力
Crowder 打唔起

換到 Hood Hill 簡直只賺不蝕
清貨 補強 一筆過

Ooo ok

nance一場未打就掛左球衣

磨唔磨合到呀
得幾個月時間就po

猗連final 都入唔到，雷殺到勇關猗咩事

如果不續約蘭德爾，湖人夏天將有6900萬的空間

騎士幫湖人完成重建

無變

LBJ 舖哂路

可造之材要掛定先

G.Hill算唔算大贏家？
季前無強隊肯開max比佢跟著去左國王拎入大大地既約。而家轉個頭又入到playoff team

用IG Kuma清埋釘，有100m俾佢慢慢玩

Pg lbj kd join lal

Hill緊係勁payton好多 哩樣唔洗講
我係講緊條友尻up話payton防守廢

一早續Jazz/用呢價簽馬刺咪仲好

留jazz一早po team+大把錢

基本上走硬 到時同老細嘈大獲 明正言順走人

終於有個馬刺出產既當打Role Player輔佐吾皇

佢真係幾勁
今年三分.453
啱哂吾皇用

nance掛咗球衣
我皇未掛
nance>foj

簽到大魚先講

點會仲好,跟吾皇,穩入Final喎

JR 擺脫左 Wade 膠達 坐正
狀態肯定回升

我反而覺得留硬

原來nance都係ohio人 今次都係愛回鄉 老豆又係猗狗名宿 成日係現場講波
lbj下年一走 就正式取代佢 成為新克里之蘭之子

我覺得佢係睇Jazz唔係爭冠隊

唔算 而且國王份約唔算大

why

Clarkson 冇三分
又佔球權
遲早比人棄用

agger 原來唔係得我咁諗

比個說法黎聽下

同老世嘈都係ff姐

老實講，刺po 連金塊爵士都未必打得贏，唔好講勇箭雷

睇魔術波真心覺得佢防守廢，應該係話全隊都廢

防守同進攻都係癈

應該50%留

要快艇球王河仔都唔要payton

猢炒緊癗12分
癗炒到湧20分
猢打湧炒32分

Final有咩用

你煩夠未？

講真果句IG真係勁左好多

廢鳩起撚晒腳

未

雷淨係打pg一個
慘

唔洗垃圾波都贏到

原陣已證明唔得 唔理咩原因都好 未必係球員問題 可能係教練唔夾球員
it, jae都係打得差
rose, iman, frye出都少 唔好話表現
係wade叫做到野 有攻有守
呢個陣唔拆 今年輸硬之餘 d人實走晒
依家trade完 叫做有班後生
一來騎士拎返主導權 唔怕你lbj走
但又令到騎士多左少少生機
正所謂 試都仲有機會 唔試就一世都無機會
到今年完季 jr tt hill三份大爛約得返1年 咁就易搞好多 起碼清CAP接手既球隊會有先 唔會好似依家咁
加埋網pick既新秀 拎去trade都仲有可能

牙牛近排屈到 諗起今朝有人話JC/ Nance >牛

埃豬好生性

JC Nance邊度勁
真心一問

張ching is back!!!!!!!!!!!!!!!!

冇錯

起手16次 傻撚左

講真ball真係吹大左

Randle啲鳩衝鳩扔
效率仲高過KOBE單打

Jc打第六人幾好

命中率好低喎

河>epay係自然
但係epay單防今季應該唔算差

對比太陽班人嚟講

真係勁湖人就唔會放啦 佢普普通通啦

last shot 係猴罰球線 fadeaway
會否太on9

成個trade 睇，姐係自家pick 加wade 換左Hood JC Hill 同nance

絕對係一個好成功既換血，再向上望多年，其實係得PG 位換左Hill 補左班後生活力

JC 係性價比高既第六人，同埋成日執到off reb

岩岩起身
見到都有唔少心話湖騎trade係打劫
笑4咩

寧願塞IT狗做第六人

Curry , 廢物射球

係潮打劫
兩年番薯換到IT+first round

你老母mccaw真係痴鳩線

吊，咁快改名

唔講完全唔覺西波龍勁到淨係爭塞一場

清cap姐

mccaw

都反杯啦俾下面OK?

覺唔覺湧吹大咗

你冇跟開je
今日DeFrozen超進化

同ulis比應該全nba都勁過佢

個波唔係比佢又伸隻閪手出去截
防守埋好個舂又一步就比人標過左
無啦啦都未企好晒位就衝埋人堆
有冇撚腦

網pick比左湖人?

騎自家pick

未到po je

你話換到it9換到kuzma呢啲可能都叫有賺
換jc呢啲番薯夠膽講打劫

JC底薪送去勇士都
人地都要考慮收唔收啦

其實都冇咩話打劫
呢個真係各取所需

各取所需

咁都叫打劫...
你當左it9 真係mvp 級咩

12m一年，交15，6分，仲有一年以上約

大把人要

牙fred 比佢講到垃圾咁

睇返上面／上個post你啲湖fd

大胃西呢排幾好火

無左3隻正選 雷比湖大炒

fair trade 不過有cap 都冇人簽
希望考慮下max 表弟

講真 最近湖贏個幾場都係牙fred carry

除咗WB同羅拔神仲有邊個?

Melo

用毒瘤換個好既第6人
用老野換有防守既後生仔
打劫可能唔係 但帳面湖好蝕喎

證明pg單核無撚用，留係芬打啦

MELO 作用王.

去潮有潮人三少CARRY

難搶喇

逸夫幽默大師

都係為清cap姐，而且班高層心知肚明，jc啲數據都係落order谷岀黎，為既就係trade

清左cap等簽大魚 蝕咩姐反正入唔到PO

一個singler揪贏你三件啦

潮達到目的啦，差deng份約姐

Ching識我？

仲要賺多個first pick
講蝕，笑屎

it 半年約

用唉豬清

唔用kuzma加pick唔駛止意放到Deng

湖人都唔續啦 快D買斷趕佢唔係 更衣室有排嘈

好期待佢同靠仔上位嘅廢中會唔會有火花

依家個個知你想點，
好難好似dlo+mozgov咁

雷霆後備廢撚到

恭喜定碧波拿簽到第一個無血緣關係嘅球星代言人

deng 仲有幾耐? 擺下都好過拆三少

你知 我知 單眼佬都知

做人做到deng咁，老細話辛苦哂比幾年假你抖下，夫復何求，

4年7200萬美元

郁kuzma 唔出奇，佢始終唔會係重降核心
得ball 同ig 係非賣品

睇個勢,Lakers下年仲會唔會留IT9
咁IT9 下年究竟拎到張咩約咩
king of fourth
MVP第三

有PG仲要唉豬?

雷霆賣登登既故事

呢幅圖真係見一次笑一次

搞得掂lbj+pg，ig就唔會係㗎喇
Cap就擺咗喺度，睇潮點用

雷後備咁廢點打po過湧牙

老實講，唔覺得PG 會黎

3年3000萬應該都有既

多數由佢走

我皇真係唔會癲，臨退休去湖人即係搵自己黎搞。
一黎所有野都會比人無限放大，二黎都係champ 唔到

依家希望iso joe會比人buyout
雷再簽佢啦

冇PG即下季冇大魚啦甘仲洗咁急清deng咩

啱,難得有隻 25 做咗替死鬼

有冇人有steve kerr電話或者email
可唔可以唔好撚再出mccaw呢條on9

我諗magic有一定把握先敢做trade嘅

原來diaw 可以簽NBA隊 呢件正啊 好岩火箭

講左肥法可以即簽NBA隊但冇隊搵佢

養下新仔,俾D正選坐下,好事黎嘅
雖然McCaw養唔熟

開咁長約比釘 諗出黎果位真係天才

我又覺得到lbj走時，
未必真係咁嚴重
批評實有，但相比以前去熱火，
依家真係功成身退，好歹都拎咗冠
好老實講，依家騎只會每況愈下，
對於仲係winning mode嘅lbj嚟講，
騎點會滿足到佢

法肥唔係番左r 洲打波咩

成日自己拎住個波舞之後衝入去比人block

長加貴真係cls
d人一係開短加貴
一係長加平
長加貴真係on99

OKC 今年如果入到Playoff 第二輪
又唔係俾勇或箭大炒的話
我覺得 PG 會留
始終佢呢個年紀應該仲會想衝冠

湖人真係說服到 LBJ 去佢地嗰度就另計

桌球set波玩法

咁客觀講，都用不著急住清jc份約

係返左法國但張約寫明有NBA隊搵可以即時買斷走

清唔到釘先焗住郁jc nance

佢走唔出奇但唔會係去湖人

唔去湖咁可以去邊?

細佬好憎個家姐

湧

不過係雀個年好似都打得幾差下
可能咁先無人要

火箭好少內線
好似上年咁 傷左NENE 就玩撚完
搵ISO JOE 不如去搵diaw啦

係咪淨係可以討論騎士

湧箭刺
其實邊隊有cap

要收老底

雷三少唔只係潛力後生仔 加埋掂過final地板

作為沾狗唔討論騎士唔通講湧咩

而家猢人三子點睇都好難有OKC果三件咁勁下話

magic都諗唔到點清毒釘，如果用pick+新仔打包送走(假如有人肯接)，即係湖浪費幾年tank既時間黎清垃圾約

睇下古馬有無kobe 意志

原來Wall 今日拎40分

即係講開咁講

Lonzo 手下敗將,不值一提.

湖兩年後會係championship contender

Kuzma 頂盡rudy gay

其實要用釘不如MAGIC自己落場我諗仲勁.

窮人版雷霆三少

竟然仲有人記得法肥
快啲揾人收留佢啦

入as慶祝下姐

修詞可以用靚少少,
汎用型, 平民級, 一般市民用

量產型

未到破產版算好好

屌你汎用型 高達咩

特惠牌/佳之選

垃圾牌

我記得好似係d大陸仔話力羊＝破產版球皇

好好笑

成件事唔啦間都. 咩破產版

系，甘點？

重有looney,二姑

內線要reed都得

looney算係3個裏面最正常
屌二姑真係嚴重下滑

二姑仲有用，防守上好幫到手
Looney都開始正常d
係mccaw呢條躝攤打極都係咁廢

但二姑啲入球差咗唔少
looney除咗硬係要拍多下波
mccaw真係出黎獻醜

Agger
場場出嚟派膠,行行企企
G-league有大把人都好過佢

今日我見looney唔撚再拍波都好感恩
2姑就唔係要佢進攻，控下場，有時標下波走下快攻已經好好
MCCAW呢條撚樣就永遠想表現自己又搶自己友波又獨食又唔識射波，防守又慢又柒咁，好心佢就繼續留係G League啦

老實我出Quin Cook冇咁嬲，起碼人地控波穩同有3分又識走位

雖然話湖下年可以開兩張max offer，但係西岸兩巨頭都唔係行到好遠，除非d星肯減薪加盟

點解kerr 唔試下用多d Cook

curry+KD

兩巨頭夠做

個人太短，同埋防守仲衰過mccaw

廢鳩同淫klay唔係頭呀

我意思係

湖人搶curry同kd 返黎

咁就勃起

是龜也是頭是龜頭也是賓周～

curry green klay都係勇自家養
但薪酬空間有限
四巨頭頂到盡係咪得3個留底 ？

留返d時間出casspi同mcgee仲好啦

係咪只要打敗湧，就會解鎖名宿加盟?好似打三國無雙咁

Zaza又應該都係晚晚幫kerr含撚
Mcgee守貞操所以冇得出場

kd會再減薪 放心

唔係，收底薪15巨頭都得

系

快樂籃球唔可以用錢去計

真兄弟

我屌

Ball pg ig randle cousin

All star陣

湧bench防守都ok
但係進攻好多時都食咗屎
除咗力羊冇一個三分shooter
所以Quin Cook應該重用

係

champ 左成隊仲有400萬+個冠軍指環(1萬3千500)

明明casspi有三分能力
但依家睇佢上場都係防守居多

casspi 好似早排傷過,復出都打得麻麻

但係傷之前都好少射三分
係咪Kerr有限制球員三分出手?

curry表示：我任射

占士：我估中咗個開頭，但係估唔到個結局

我都估唔到

真係諗起龍咁威嗰句恨鐵不成鋼
簽rose啦
快啲賣走佢

小Thomas經紀人表示小Thomas不會打替補，如果打替補，小Thomas就會尋求買斷，而湖人方面明確拒絕了小Thomas方面的要求，魔術師Johnson表態稱球哥是首發控衛，不會買斷小Thomas，直到休賽期成為完全自由球員。

肯走下off ball 同防守算勤力
勿痾真係食屎

陰公
慘過地底泥

打SG囉

The new fisher

一朝得志

我驚harden直接行入禁區

Pg已經守唔到

Sg點守

屌你老母憑咩咁大牌
hart都屌打it9啦

睇連登NBA撚評轉會不嬲都係得啖笑
又話勇士、雷霆、火箭一個波實唔夠分
又話Irving正25仔無咗james一無是處
仲有人話大飛儲埋成堆實用工兵一定好撚勁
每次有大轉會一定會上嚟睇下精采分析

笑4

屌It算鳩數喇
經過呢幾場個個都個佢無塞加持根本就係攻守雙廢pg
仲有冇隊會俾正選pg佢呀

仲有人話大飛儲埋成堆實用工兵一定好撚勁

而家事實上係

仍然倚在失眠夜 望天邊星宿
仍然聽見小提琴 如泣似訴再挑逗

再者 IT先出返黎一個月 打過幾多場
我覺得呢個好笑D
不過唔係既 IT 呢D all star 級PG 係湖一定有聲有色
帶湖入PO 不是夢

不嬲吹奏MDA 可以CP JH共存

咁樣轉法點贏冠軍？
一唔掂第一樣野就係換人 交易
成隊波又唔用新人 無長遠眼光
真係無腦.

我諗條友係講公海D人掛

咁it9慢慢飲佳得樂，做下吉祥物

我湖D球迷

Shaqtin' A Fool又有吾皇夢幻舞步睇

談到在斯台普斯球館收到的歡呼聲，喬治表示：「很感激，希望這更多的是因為這是我家鄉而不是其他。」
談到湖人球迷高喊「We Want Paul」，喬治表示：「我沒聽到，沒聽到，沒聽到，沒聽到。」
當被問道對這的看法，喬治表示：「聽到了。」

下？

stephenson 今季打得幾好
不過真係衰onon99 成日比人放上shaqtin fool

吹完吾皇耳仔之後多左好多人留意佢

唔係啦
當年佢係全聯盟拎到最多三雙嘅人，已經多人留意佢
之後佢自爆，係今年先打得好返D

呢舊屎仲係到討價還價，垃圾到

但硬係覺得肥左慢左

成名期d crossover smooth好多

可能唔係肥慢左

但總之無以前咁流暢

夠膽唔好訓練

學費沙當年直頭唔去報到囉

諗起佢有張圖 兇wade
wade個樣笑到仆街

好似果陣猴咁打波

一個準名人堂級

一個準正選級

Lonzo 可以守

Wade真係好撚正

出面好多NBA post
有冇邊條link值得follow下

祝樓上屌杜老母屌到陽萎

祝樓上見工見見下射精

講騎回正軌個個囉
睇啲9upper賣笑都好丫

希望it自己識諗

仲以為係呢個

我係老細=.=

推

知唔知NBA邊個球員打波最多手

追緊呢條戰線

Booker
因為書人唔輸陣

錯
我冇夫子咁低質

發現歌神張學友係咁回夫子
懷疑都係佢FUN身黎 好耐都無見佢

咪人生攻擊ok?

王一梅

因為"觸"手出界 哈哈哈哈哈

錯啦

祝你同女神睇戲射精，又行唔到去toilet

拿我跟垃圾比？

cousins,因為我表弟成日搞我部ps4

我欣賞你嘅思路，但係都錯

Love, 因為世界上有好多"手"love song

rose, 因為佢係不拿既敵人，姐係拿

你人生我攻擊唔到wo

錯啦
你班占狗係咪咁蠢
咁耐都估唔到

曲線證明占狗=弱智

Mitchel,因為佢動手不動口

係屋企一路睇一路屌 good idea

我既po=我既人生經歷

錯啊

柒頭夫子

多謝你提點

係KD

因為佢係25"狗" 有4隻手

樓上全家比狗屌

我欣賞你思路，比0.1分你

@我最後的表演

屌你老母垃圾夫子 枉我次次撐你D垃圾1Q題==

sor

字母哥，因為成日要罰抄

都係錯
要唔要tips啊
你地貢蠢架

5洗

我知了
係Larry Bird
因為佢係無腳既雀仔 所以多手

錯啊

占狗=智商真係

你笑鳩埋自己喎

Siu4

欲加之罪 何患無詞

估到未啊

開估

高質過mitchell我以後唔係創意台立足

求貼士

創意台本身都冇你立足之處架啦

連囝之前同我傾左好耐問我做台主好無喎

個球員來自我迷嘅其中一隊

好大嘅tips了

你果隊大變天點估..

係trade走嗰啲定新嚟嗰啲？

唔係騎啊屌你

Ok...

jim9wo=.=

Jamal?

錯
個答案包你地滿意

鐵爺

鐵爺得四隻腳，冇手

頭寒拉，唔打拉

Trevor,因為好中意打人

都錯
要唔要開估

要

towns囉
成個towns咁多人仲唔多手

答案岩但係解釋錯，比半分你啦

冇錯答案就係Towns
因為唐斯三百手

屌你老母

秒

呢舖真係書人唔輸陣

高質過夫子先

咁你知唔知kat 預備左咩情人節禮物

係幾高質 btw你同隻狗比好意思咩？

樓上老母俾我屌

呢個ok

1Q圖片題：猜一球員姓氏

點解要飲我

Booker
因為佢兩個成日輸比人，但又身在最大陣營

可謂輸人唔輸陣

第一次入黎 乜依個po d人貢低汁

cousins
因為書人唔輸陣

agger
不過樓豬真係好撚廢

邊個先

Both you and 樓豬

錯哂

Wade 下年應該唔會再走
香蕉船兄弟團

韋德：希望未來能以熱火球員的身份退役
2017-09-28 15:00 雅虎體育

虎撲9月28日訊 在被公牛買斷後，德維恩-韋德以1年230萬美元加盟騎士。今天，韋德在接受採訪時表示，熱火一直在自己的心中，希望有朝一日可以以熱火球員的身份退役。
「熱火的大門一直沒有關上，」韋德在接受採訪時說道，「未來的某一天我希望穿著熱火的球衣退役，我不知道在未來如何才能實現，無論是回到那裡效力還是像保羅-皮爾斯那樣簽一份一天的合同，我希望能以這樣的方式結束職業生涯。」

DWADE只係出走左1.5季就回家

利申:rose fans

但如果狼會簽佢咩?
佢又同jimmy 唔岩?(如果傳言係真 )
如果傳言係真無好處

帶後備打
想操死班starter咩
雖然肥T的確係

原來ayton間大學係Arizona

咦？係喎！

jazz要trade佢去季後賽隊, 除咗狼都應該冇咩邊隊啱佢了

Jones應該想死

聽日猗新果四個上唔上到？
上唔到猗咪得番幾丁友打一線鷹

猗有hood之後出少啲jr就好
hood應該仲有得進步

入到playoff咩

上次打騎it比火箭禁住屌

再跟番肥T同了結佢生涯無乜分別

IT狗幾時同LaVar ball開拖

講開狼 shabzz開到聲都走唔到

Jazz 得waive 先可以助攻rose

一定笑佢矮

唉屌又比我燈到...

牙豬今季好大機會唔復出

公鹿......但首選梗係狼先。

已bust

牙豬係？？

今季狀元

其實呢件應該幾搶手吖.....肥Tim留黎又唔用，正契弟

快轉kd名

垃圾大隻恩地哥燈撚到牙豬連波都打唔到

( Show Blocked User - Joel_Embiid )

嚟緊改牙豬已bust

辣殺嚟

牙波呢

榮縮：有時真係忍唔住笑

陪阿嫂生仔

不如你改名叫KD

牙祖抖完
20+8
牙ben抖完
14+8+7
牙豬抖完

屌奶星又要吹奏 Jalen brown同Jason tatum

新秀年打到呢個數據同埋心理質素新仔黎講算強 心臟大 .

寧願睇celtics 老中青奪冠都好過比湧狗利申好憎勇同唔鐘意騎

20+7ast

mb連轟2粒3分

你慢慢等禾湧仲有兩三年威

76第一節係最勁
之後就...

好多正野俾人買斷

咁刀燈冇人性

禾湧又汁多兩件用
幫老將完夢牙

BG 又食T

AD朋友隊

話左

osman腳步好慢

今日無人傾波

等緊76人倒水

Fultz正在重新學習如何投籃

綠塞比溜大炒緊

Simmons三次錯過全明星：不明白全明星的要求是什麼

「我真的再也不清楚全明星的要求是什麼。我的意思是，這是參照勝率嗎，你選擇了Dragic，但你又選擇了Kemba，他的球隊比我們少贏7場（實際為3場）。事實就是這樣了，但是我的數據不會說謊。」Simmons說道。

苦練一季，下季君臨天下

憑咩
新仔就安份啲，
又唔係真係打到明星咁

jr ......

Wade

全場歡呼牙

傻撚左 邊會有新仔第一次打到all star
最小都第二年

你傻撚咗? 唔少新仔第一次就打

新秀第一次可以入到？你玩我呀

green 打到成個Tmac咁

45 players became NBA All-Star Game selections in their rookie seasons.

淨係記得姚明

tt今日幾好，係jr又食返屎

griffin , kobe 隨便都數到啦

吾皇呢？

佢第2年-.-

Kobe?

塞軍

Duncan，Yao，Griffin

等佢繼續隨便數

佢冇

Grant hill, O’Neal都有

短手身一年22+12 抵入既

sor 記錯 佢係第一次就正選

16-0 鵝係咪頹到咁

塞又比人炒20分

連續射十幾球都唔撚入

短手芬唔係咁都輸大飛呀

Capela半場未完就16板

有表弟就唔會咁

箭打金塊，好明顯見到箭的而且確係高兩班波
湧打金塊，狗屎垃圾湧同NBA魚腩隊無分別

逼害GM莫雷

有冇人有熱火vs bucks link?

船打活塞

洗靚個數據出貨

睇緊騎士, 新仔osman 打得唔錯

唔錯
不過罰球似足吾皇

osman幾有拼勁

如果果陣係續dllm華，唔續jr應該好唔同

技術有d粗糙
不過夠活力

dllm華轉隊對佢都係好事黎

火箭暫時係單打joe 同brandon wright既爭奪戰領先

最新： 已簽wright

吾皇拗柴

goal~~~~~~

又黎拗柴DUM腳

全場48分鐘無限空接

佢數據係明星，實質作用唔係，尤其clutch time

Brandan Wright has agreed to sign with the Rockets, sources tell ESPN.

全場無限餵餅

korver屈到

追番上嚟

72-76

屌 kk冇解 真係屈

KORVER ... 痴撚線

場場開客主

連中四個

28分 高分過吾皇
new king of Cleveland

冇左it即刻順晒

Jr 一唔出 即帶起分

之後真係可以唔出佢

呢場咩盤

禾今日好勁

其實佢今日算正正常常
都有7分幾個助功

Indiana Chokers

佢真係打街場咁打

後備都勁過佢

呢種騎式1.0打法
暫時LOVE傷左 無一個穩定既第二得分點
反而將原本俾IT既球權分散俾其他人

G.hill+hood

roster咁少人
ziczic 都冇得出..

好過之前?

同連勝個排一樣 又係KK打到識飛

塞咁都追到

依家打得返d 活力出黎

皇家禮炮團再次復活

大家覺得正選用tt定nance好

最重要jr 唔出

賀蘭 NBA debut

猗得幾條友都屌打一線鷹
btw Kk好撚癡線

KK 著火唔洗打

話晒鷹隊都係佢主場

簽完Brandan Wright 火箭仲有位簽ISO JOE?

基石 幾時又開發埋3分線外45度後一步射波

咪又係8人輪換

Jeff green 都上20+

MDA條撚樣只會信有正選能力既球員

Krover 射波
啲鷹迷都叫定先

tt有今日水準值正選既

走咗it成隊騎翻生晒

capela 又想刷雙20

吾皇唔玩政治了 20+10+17

條友又廢又多野講

吾皇笑了

一直都講,猗連勝既時期就係KK最Fit個期,所以猗最重要個個其實係KK

成隊為左趕走it

基石d爆發力返哂黎

垃圾鷹隊都咁多人入場睇

打鷹隊都j

可以入東決了

咪係

今個月LETV 免費睇?

睇shaqtin a fool話it走
還返更衣室一個寧靜笑死

淪落到一線鷹都 J

近排騎同鷹差唔多水平

Holland 同 Osman 防守明顯好過班廢老
Krover 係唯一防守差果個

嘔奶

好撚勁

細龜

痴撚左線呀佢

Jokic= bust

一條龍

騎士第一次全隊出哂

有運動能力既4號位Brandan Wright j撚死

但kk差得黎肯追肯博
Jr it郁都唔撚郁

lbj呢

吾皇玩政治有一手

雙手叉腰

趕走It 練兵完成

BOS都係贏唔到

23 23
Capela

公牛打公牛
邊隻牛會贏

牛狼贏牛

好撚期待潮會變成點

今年啲排名都好貼

泡泡龍上東岸第一

估唔到鵝咁快就去到第9

波叔好撚狗 用成20秒撚9人

之前輸過俾一線鷹架

娜妹=燈神

原來天子個班全部落哂去練波 唔掛得無人

咪臭係
屌你老母有影響力大師都入唔撚到PLAYOFF

仲要撚兩次

騎trade完後如果打出連勝

咁IT9

塞其實都唔係話好勁 無話食硬邊隊po隊
好多場55波 打死榮叔

今年唔會上嫁啦，去g league練功啦

....下 依家又話唔係好勁-.-

但今場最後輸榮叔

以為你係會然g.hill

垃圾時間無人打 william都落埋去

餅皇雙20

喂喂喂 你叫公海個po d人典算
人地轉唔切隊架

我龍不再有恐占症

同上年既it 好似 都係控衛先識入波 好似守死個控衞就無人識入波咁

Brandan + capela 雙塔
不過C15唔識射波

上場都差啲輸佢

牙榮落一落第2 即刻有幾條友殺榮 cls

前果排It9傷緊未出都有平隊紀錄連勝
今鋪trade走It9仲唔破紀錄

有冇雙30睇

其實塞係咪進攻便秘

火箭得返3場波就全明星
主場打小牛 作客木狼 主場打kings
連勝過年 ariza 就復出

真 特別榮叔鍾意一個打幾個
入po比人針對守就難打 無穩定第二得分點

等睇一陣SIDE BIN王入你地數

應該唔會打雙塔啦，係比capella抖多

屌公牛HOT到=.=

但我係迷榮

反榮=占狗

起碼好似上年 playoff 傷左件 仲有人頂
莫雷簽埋ISO JOE 就FIT撚哂

就算塞啲防守幾掂
榮叔一俾人守死或者無手感 塞就玩完

我覺得Wright個定位係Capela既Sub

iso joe個定位會係點
同位已經有eg
同埋佢黎到
Green應該唔洗出

PER之獸+PER之鬼

人唔怕多 遲撚早傷 MDA

我唔係反榮
又證明我唔係占狗

唔好去湖

其實簽埋打12人輪換都得 不過都係無人換到基石同CP

呢排塞防守都一般般
場場都見榮叔打得幾辛苦
希望po有改善

收皮啦

垃圾仙道彬個垃圾專頁，成班垃圾留言，講撚到吾皇玩鳩Wade咁，又播最佳損友，屌明明Wade自己想走，成班當拍戲咁話占士冇義氣，屌你估拍緊古惑仔跟大佬咩

最近，一段Fultz在訓練時的投籃視頻引發了不小的關注，成為了76人球迷圈內頻繁討論的話題。

Reddick希望媒體能夠稍微控制一下，不要老是來拍Fultz的投籃，畢竟Fultz還只是個孩子。

「這很令人不爽，」Reddick說道，「這傢伙才19歲，你們都有病嗎？他正在拼命訓練，我理解，球迷想要看到他的進展，這一過程或許要比我們期待得更長，也許不會，也許他會很快回歸球場，我不知道，那顯然不是我能控制的事情。」

「我不明白你們為何要每天來這裡看他投那些定點投籃，那有點過分了。」Reddick說道。

屌
20M簽碌撚返黎終於有D用

係湖嘈嘈下再同ball個老豆嘈埋

紅撚教教佢OK？

侏儒實會屌埋牙波垃圾，冇資格打正選

D wade !

ellington fit撚到

牙波6尺6高佢咁多，守到條矮仔波都射唔到啦

據ESPN薪資專家Bobby Marks的消息，在一系列的操作過後，騎士要繳納的奢侈稅金額進一步上升，從原來的4310萬美金上升到5000萬美金。因為目前騎士名單上只有13名球員，如果繼續簽新球員，他們可能需要繳納更多的奢侈稅。

如果James和騎士今年夏天完成續約，那麼騎士的薪資總額將達到1.38億美金，這還不包括可能匹配Hood的受限合約，以及籃網首輪籤的合約。因此，如果把這些金額也加上去，騎士下賽季的薪資總額將突破1.5億美金，而他們的奢侈稅金額可能將是突破紀錄的1億美金。

吾皇多個理由走 幫老細慳稅

啱

The king of fourth oK?
你牙波算什麼🤔

嘩球證真係好唔鍾意熱水

一沉百踩

btb 輸一鋪即刻話唔係幾勁
打得一場仲要打隊包尾就話返生
尚書大人真機靈

你自己睇下係咪同一個人講先
唔同立場唔同見意嘅人，你硬係要歸埋一齊黎講

同公海D獨醒撚一樣咁撚ON9

談到小Thomas，Walton說到：「我認為小Thomas和Frye應該能出戰對陣獨行俠隊的比賽。我們會讓大家彼此負責，那些不這麼做的人，在我這一分鐘上場時間都得不到。」

The King of fall 就有佢份啦 比人block 到傻

嘩
JB

茅錯

乜撚野 我幾時有話同一個人講
屌梗班仆街輸一鋪贏一鋪就即刻轉肽
定又踩親你？

IT狗雪到完暑假

Lue教練表示，儘管騎士隊得到了Hood和Clarkson兩大外線好手，但是他認為JR Smith依然會是騎士隊的正選得分後衛。

笑4

不嬲好有用

依度個班鬼有轉軑咩
反嘅繼續反
撐嘅都係繼續撐

一係就係好日都唔見嘅人
又計佢地牆頭草?.?

功不抵過AR佢

JR是騎士建隊基石。

邊個?有冇例子?開佢名啦

咁就日見報，爭大約既爆光機會

而至於Wade，LeBron笑了：「我和Wade，那並不艱難。我總是可以看到他，我為他感到高興，因為他回家了，事情本該如此。我覺得這是他內心想要的。我們都在聯盟15年了，這不難，我哦們都知道籃球就是生意。但更重要的是，我們知道總是可以看到對方的。所以，走吧，Wade。」

會唔會我皇根本幫wade番heat先叫佢黎cavs?做踏腳石咁

今日最佳笑話

要走都唔會係季中啦
WADE同油頭和解唔係話上兩星期WADE個前經理人死左
係喪禮上先和解 可能個陣WADE先決定要返去

唔係啦
我覺得開頭真係想黎追下冠
但問題係，你要個曾經嘅SUPERSTAR打SUB，唔係個個心理上都肯，仲要上季仲有18+4+4
再加上季中D風波等等

Wade心態上唔想再打先決定返熱火退休je
依d野好來好去啦

我針對某一兩個你就話我屌曬呢度d人
冇野好講

呢到除左屌臭G呢隻占狗少d開名之外
其他人隨便開名屌啦

o岩用就會叫佢繼續打架啦

屌臭g又諗起
公海隻姏野xxxx

當初可以直接簽熱火
可能wade打半季覺得應該要退休先自己返去

=.=

咁開名啦
你前句都冇講過係幾個人
咁緊係當你講緊依度d人啦

簡單d講 就係wade都覺得騎今年champ唔到
所以返去打返快樂籃球算

潮狗up個d廢物都當係
我個陣撐ig，屌鳩性本賤係咪又係潮狗先

It狗去湖人都做唔到大佬

有咩過先？

你係湖狗都係人都知架啦
湖post入d人都冇你咁多件球皇波衫

塞去湖做大佬.....

第四節自爆

條友一向垃圾
撐哂咁多隊

幾樣可能啦
1)博拎冠
2)同兄弟重聚
wade岩岩去騎個陣
bosh都有出post話如果我都係度 肯定好有趣

呢樣成隊波都係

佢啲粉絲都好撚垃圾

屌
乜依加top 10全部都係搵個個nigga講
好撚難聽

bosh而家撈緊乜?

又有post睇人講偉論

塞進攻聯盟中下水平 經常進攻便秘 所以我都講過塞今年入到第二輪已收貨 我反而期待西波龍唔再西 只要唔太西 佢比塞更有力挑戰騎

享受緊人生最後既時光

屌 好心安做第六人搶分點咪算 太自負了

笑4

度緊假

Cringementator?
幾好笑呀 有時仲會串top10入面有人走步

一睇狼就見到鐵係到派膠

Teague waits.
And turn it over himself

笑死人咩屌你老母謝夫廢

人地認為自己係superstar(?)
點會紆尊降貴

西波到季後先現形OK?

又TO
屌你老母傳波屎就咪扮Nash玩no look pass啦

反而登wade慘 雖然話佢係自己走
但揸住老將底薪返heat真係好蒼涼

=.=
其實佢g5g Wade仲拎緊公牛份糧

點解唔比埋Irving?
佢92年出世,果幾個88年
要比都用thomas比la

哇屌你
嚇撚死人咩

怨婦

點je
如果拎上年個it黎比根本唔失禮
拎Rose出黎都係拎佢MVP個年啦

「我要更多球權 」
「你地要配合我 」
「我先係湖大佬 」
「大家要再努力 」
「我會重捨巔峰 」

連續幾球城城企3分拉空間比Gibson打low post
in肥T we trust

我話嚇死係拎出世黎比較

你都jer鳩左it好撚耐啦=.=
一沉百踩到咁

禾雀

係過分咗啲
自從見佢同記者講咁多
就有負面感覺

倒水倒到淨1分

做乜撚

大家著咩籃球鞋打波

gay

籃球政治好可怕

人字拖

高爭鞋

梳 應該直接quote 係我唔着

塞幾時trade個進攻手番黎
睇見牙榮打得好辛苦

過左trade deadline點trade

人地講暑假唔俾牙

赤腳

冇乜睇it癲瘋係塞果期
果陣佢擔大旗其實塞防守係點
唔會變黑洞咩？

等下年完全體

其他人幫佢補位

「湖人球員防守唔努力」
「以前塞軍個個都防守」
「湖人應該個個都訓練」
「湖人D球員唔願意訓地搶波」
「以前塞軍個個都訓地搶波」
「牙波因咩事唔出場搞到輸波」
「我下一場就會重上巔峰」
“I’m tired of being traded” - Isaiah Thomas last night (via @Cavs)

依家唔係湖要追it9返黎，而係要清cap space順手換咗返黎，佢再咁大牌，遲早變人球

係騎士一無人幫佢補就變垃圾
仲想同吾皇爭波打

好似都做慣人球

快D買斷佢

撇除佢最近言行
真係幾慘

差仔

=.=
黑到

肥T屌 Towns比球證T

笑屎

Buyout之後仲可唔可以底薪入返隊？
因為我諗緊會唔會係安爺叫it搞串騎
之後buyout底薪入返去塞
就成功呃咗榮叔打final

利申：唔熟nba交易，錯咗屌細力d

入返綠軍應該得
騎就唔得

入返塞咪又係打榮縮後備
貪破壞球隊氣氛咩

佢最近咁撚廢

咁依樣真
其實係進攻上佢自由度同係塞個陣都差唔多
使用率高到痴線
但就真係射唔入，成日跳起送炸彈

最大分別係跳得冇咁高，好多都係中前框

Air 3分

跳傳俾人cut

原本千萬年薪,比安爺爺撚到人見人屌

留塞都唔會去到千萬啦

冇計
irving咁啱話要出走
佢就順勢做咗犧牲品

見頂

公牛準備贏

可以屎忽個傷真係影響好大
上年仲傷住出
不過如果佢今年個格唔係咁on9
應該好多人可憐佢屌安爺爺

鳩估，IT個傷根本未好返晒
但係合約年，要出黎搏表現
卒之越急越亂，越亂越急

咁既狀態去到猢都唔睇好
尤其係我唔覺得猢會續佢
又有自家新仔要養

肥丅 jeffT
我屌你老母

好波
又TO

FUCK ME TIE埋GAME

Lavine

Tied

垃圾雙T
場場jimmy carry
就快打撚死佢

準備比人絕殺

殺了

燈到

公牛嘅贏喺抽波仔贏

3FT

屌你老母

fk me 會唔會好僧狼

Foul 咩？

如果唔係有JB 我對狼零興趣

牛啲防守，驚咩啊

唔係問緊你wo

球證話托手寸

55

我知 搭嘴姐 sor

廢鐵連場都冇得出

等睇jb絕殺

你咁撚燈
屌你咩...

笑死

屌你老母娜妹

燈

學太陽個陣打雙控，咁就唔駛爭啦

(效果就另一件事啦 )

fk me 哥

講真我唔知3FT FOUL乜

要睇GIF

輸1分，2球都射3分

2球都OK
TOWNS個球空哂

JB個下冇時間

好啊 2-5pick機會大增

capela場均27分鐘仲抖

機會出左黎 城城把握唔到

lillard 痴撚線

第二位鷹王 即將降臨火箭

50分

仲有成節 隨時60+

無得打啦 要收工

行過隔離殺🐢先

3節

木狼輸比公牛

Rapper

lavine出番黎生生猛猛 肥肥白白

大隻左好多

越黎越大團

Wade敗走騎士死返熱火扮英雄回歸，真係好撚核突 低賤到咁

next curry on fire

lavine真係好有星味
有剷又肯練射
如果做埋防守就一流

Horford 幾時嚟箭

除左勇箭龍塞仲有邊隊穩入po

好撚型

又wright又jj wavie邊個

傷完之後都打得幾好

成隊箭比你食左

？

有pj 要horford 仲咩？

食餅食咁耐，唔倦既

buy out左未

秒!

集齊鷹隊3傑，以達成一線鷹成就獎勵

Let's go Hawks!!!!!!

打錯，係Rockets!!!!!!!!!!!!

一二三代鷹皇齊集，歷史只有兩隊

痴線到今時今日都仲有咁多人認為rose>curry>wb

咁咪即係打少個冇分別

好多野拉暈黎睇 Curry一定第一

Wb>all

想打狼=.=
屌你老味

上面有巴打問JJ黎火箭點打

我估計係用黎做第二持球點，即係搭住登登同cp3個陣，係場上幫手控住，等佢地體力再keep得好D

如果有睇既話，久唔久Green，王子，EG都會key幾球，JJ黎到都會咁做，但JJ既控球分波助攻都比上三個穩，仲有身高都係一個考慮，可以轉落打3，小球時打4

唯一問題係，JJ黎到火箭，進攻仲有幾多貨交到

JJ唔係紅撚掛

又痴線

邊個JJ?

組裝腎

得一個jj 去箭咋嘛

佢癡撚左線

Agger

你試下curry 守我🐢

應該撞撚到個頭不斷向後chok

我🐢守curry

唔介意你出手，直接係空中拎返個波返嚟

Rose唔洗講

掂到🐢果下已經傷左

但無可否認rose爆果下風潮真係好誇

739 curry都無佢咁搶

但積埋rose就比唔上

鬼知咩 不嬲唔睇某人隊波

火箭係鷹隊2隊

西方紅，太陽升，NBA出了隊一線簩

curry係可以35英尺外射3分
但其他🐢好好多
點會curry>🐢...

我好中意curry+初哥
個人睇法請見諒

想當年成班鷹膠，日鳩日係到J 鷹隊，罕有會比湖人fans 更FF更自high 既fans

呢d唔唔係個人睇法，放心，係主流意見，你無錯

牙突蘭大睇鷹隊嘅fans未必有高登咁多

JJ Barea?

火箭得兩個持球單打點
有埋ISO JOE 好好多 gordon 都係無單打能力

屌成班做乜撚

又殺龜

一堆識波帝 (笑)

Osman= 真。新我皇

今季EG有單打啦

屌你老母如果主打jb就trade撚走Wiggins towns 啦
浪費哂啲成長時間
jb點睇都唔會係superstar啦繼續主打佢啦仆街肥T

咪係囉成班on99咁
至少都
Rose>curry>harden>會員>wall>cp3>irving>parker>walker>lowry>dragic>wb 啦

佢地非叫trade me如果唔係真係on9先換走佢地

唔係話jb廢 係想睇住佢2個打起 唔係而家做jb陪襯 浪費哂呢幾年黃金時間

你on9?

dragic點會差過lowry

問題係你賣走佢唔會搵到更好既潛力+即戰力都有既人
當然wiggins有價都可以賣

towns可以換邊個

兩個新仔約都未撚完點黃金啊大哥

換wiggins我認同，因為真心幾撞

但kat點解要換，穩定20+11

見到冇波掂就唔知點解好唔開心
睇住佢2個新秀打起 就係唔想佢地要喺到做jb條靚
可能因為我唔太鍾意jb
好想好似 jazz 米嘈 76 jojo ben 腸booker 咁有大把球權慢慢成長

喼神都就黎掂得多波過kat

咁應該換既係肥t

肥T落地獄plz

個POST如果齋比WB同ROSE就好睇
我覺得又可以拆帶隊同單挑嚟計

BTW唔認為rose打柴係打法問題

據騎士隊官方媒體《克利夫蘭老實人報》記者報導：

與LeBron聲稱的不同，其實在Wade有想法離隊時，LeBron曾感到非常內疚。他不知道能為他做些什麼。隨後，LeBron找到了騎士隊的管理層，商討把韋德送回家一事。

Wade在離開克利夫蘭的那一天晚上，LeBron和他出去大吃了一頓，但這不是他們的最後一頓，LeBron都在整個過程中都表現的非常沮喪，反而Wade一直在安慰他。

那麼，究竟騎士這次大動作有什麼目的呢，意圖是什麼呢？騎士總經理Koby Altman在為媒體召開的電話發佈會對此作出詳細解釋。

Altman解釋說：「我們對於球場上發生的一切和球隊文化非常擔憂，以至於感覺我們之前處在一個慢性死亡的道路上，這並不是我們想要球隊成為的樣子。」

談到交易走小Thomas，Altman這樣解釋：「我並不想這麼做，當然了，當你在夏天的交易中得到像IT（小Thomas）這種水準的球員，他曾作為那筆交易中很重要的一個籌碼，自私的想法當然是希望它能奏效，我們從厄文交易中獲取的價值相當不錯，這個交易合適嗎？它奏效了嗎？可能沒有吧。所以，基於這些籌碼，我們決定重新洗牌，推動年輕化，得到一些具有活力和運動能力的年輕天賦，以及我所渴求的一些有利於球隊文化建設的籌碼。」

你俾牙fred係騎好似it9咁多波掂我諗會打得好過佢唔少

牙fred好似性格幾好？

It9預知未來

就算比西班牙佬刀好追it狗多多聲

痴線架
今日癗無波打都殺龜

好撚 gay

Deng ok?

Noah

鐵漢柔情 勝過黎明

no ah

肥T既最佳拍檔

控球中鋒

其實我想知

Deng，俄佬係真係無貨賣，定湖人覺得佢地無貨賣

我覺得釘如果打足36mins
起碼30+10+10

屌你老母咁都兜到個圈殺龜

有冇人知wade當年係自願去公牛?

潮人贏咁多我好難做

雖然有2019 bolbol，但直覺上覺得佢只係另一個thon maker

咁你都睇得出

我仲諗緊抽緊咩

你呢個係問題定咩

Mvp wo

2019有三波

Hawks主場迎戰Cavaliers的比賽上，出現了有趣一幕。當Cavaliers球員投射罰球時，主場球迷便會大喊：「LeBron會交易你們及離開你們的！」

下年Kings入埋po就好

含撚啦，幾時幫我含啊走數狗

係...是否自願出走還是被球隊trade走或不續約?

一來返家鄉打波二來張約長D好似係

佢第一選擇係熱火，熱火俾唔到想要嘅價錢佢
所以去公牛，你可以話自願亦可以話非自願

佢點會想離開熱火
但去公牛又真係自己揀

對住你做咩要找數

Ohhhhhhhhhhhhhhhh

懷疑呢個post好多人都係淨係睇左呢幾年既nba
根本唔明小球之前個nba係點
依家根本係數據大年代

笑4

老鼠係格黎都可以變到相對高質

唔係冇俾機會wiggins但佢揹唔起隊波嘛

Lebron will leave you, Lebron will trade you
不過蝗走都會叫埋kk走，對狼仔贏波即刻去搵kk，IT9拉住佢都無理到
仲有成日話love俾人恰，你地點解釋佢16年愛的抱抱

你一世都要做我隻含撚狗

其實唔洗解釋

20分已經係全明星啦

含淚承認

樓上是撚樣

我讚你喎清

唔想講太多，計MVP年嘅Rose同wb curry根本冇得比兩個世界黎

唔知y可以爭論咁耐

因為今次係新人勁d

如果係舊人勁d好快完討論

Bolbol 瘦到咁，一下比人撞斷腳收league

KD都未斷腳收山啦

吓牙🐢死撞鳩衝都average triple double 一衝入去鋤樽
洗乜好似rose要插花扭扭擰擰先場均25分 仲要落西放高板
至於curry 推波 不了
結論 wb>all

無 我連登第一龜粉

唉，覺得自己連登第一反🐢老了

火箭而家牌面上真係幾好J
攻守都
希望mda善用

而家興殺kaiv了
殺龜唔入流

笑左
殺榮同規模同殺龜有撚得比咩

🐢會戰勝歸來

呢排最興肯定係殺 IT

係

踩到真係變屎咁仲差過Payton

一入季後賽又變學界籃球架啦

Payton 1 on 1 食硬佢

希望it去到潮人著24號波衫證明自己

最緊要係jxxxxxxx vxxxxx生性

Fisher就有佢份

你有份

呢兩年睇親速龍啲季後波真係睇到燥 個框射到爛都未入到一球

難啦，騎士打小球

系，甘點？

都係講左兩句姐

樓上係垃圾

靠OG auxxxxxxx好過

Lowry今季仲要跌哂watt

冇
不過見某啲跟風踩嘅人好撚反感

Po處男唔敢有太大期望

打左一季好波，打一季屎波先踩

羅利依期上返力架啦
都係睇飛人到時會唔會又自爆

踩唔係問題
扼殺佢上季表現先on9

對占屎炒幾球就頭dup眼濕 跟住就出事了

Next kawhi

大把人po popoff

好期待今年係邊個

最誇張係連湖迷都大多數反佢
連美國本土都係

咁事實佢今季表現又差，又多更衣室問題

但最緊要係，佢上季D表現係綠軍打出黎

想睇mb

話要搶牙波正選喎，唔屌死佢都唔係人

咩叫popoff?

類似發威咁啦

係塞打起

同場雙正選

希望佢去到低調啲啦
二姑做第六人咪又係係勇有重要性
點解係要同牙波爭

其實佢只係話唔會打sub
係潮可以排佢1 波2

唔好幫佢ff「點解係都同牙波爭」

Kcp , hart 淚目

It 岩打第六人拍hart 出

Luke, Magic, Pelinka 已經不斷重覆咁講可以雙正選
narrative 到今日依然係 IT 會同 Lonzo 爭正選位

咁我收返啦
但都係希望佢低調返

買斷佢啦

想問下如果買斷咗
IT係夏季前會點？
唔識buyout